仲講一國兩制？你係咪智障嫁

全國政協涉港澳工作報告 刪一國兩制 港人治港
5年來首次 或警告收緊對港政策

【全國兩會】【本報訊】全國政協昨午在北京人民大會堂舉行，政協主席俞正聲代表本屆全國政協發表工作報告，也是俞任內最後一次，他將交棒予汪洋。與之前4次工作報告比較，今年報告在來年工作部署中少了「一國兩制」、「港人治港」、「高度自治」等慣例提法，僅有「加強同港澳台僑同胞團結聯誼，動員中華兒女共擔民族大義、共圓中國夢」30個字。有分析指，此舉或代表北京有可能再度收緊對港政策。記者：陳永階 莫劍弦 盧燕儀

習近平等7名中共常委昨悉數出席全國政協會議，其中汪洋主持大會。在這份俞正聲任內最後一次工作報告、展望2018年工作部署中，涉港澳部份的內容出現明顯變化，在部署工作方面，僅有「加強同港澳台僑同胞團結聯誼」，不但罕見地把香港跟台灣以及海外華人地區並列，同時俞正聲歷年工作報告中，涉港澳部份常見的一國兩制、港人治港、澳人治澳、支持特別行政區行政長官和政府依法施政等，隻字不見。

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？